有無知全港有邊間dse考場係用紅外線

黃笏南

我舊年係屯門劉金龍
啲機好渣，部部都滋滋聲